{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71390&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬블리스풀빌라"
    },
    "text": "2022年6月に新築オープンしたペンションは、美しいリバービューが鑑賞できる場所です。客室は清潔でモダンな雰囲気を醸し出し、プライベートなバーベキューも楽しめます。 ペンションは南怡島船着場から徒歩5分の距離に位置しており、プチフランスは車で23分、ホミョン湖水は車で25分の距離にあります。住所は加平郡加平邑北漢江辺路007-82です。入室は5時、退室は11時です。無料Wi-FiとIPTVを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、マートのピックアップ・サービスも提供します。客室にはリバービューが見えるプレミアムな空間で、ネットフリックスもご利用いただけます。プレミアムアメニティとぬるま湯のプールも提供します。プールビラの予約時にはぬるま湯の利用が必須であり、追加料金が発生します。プールの利用は午後10時までで、水着とラッシュガードを着用する必要があります。 また、水泳用のチューブも無料でレンタルしています。ペンションでは施設利用および費用、バーベキュー施設、エレベーターと駐車場、売店およびコンビニなど様々なサービスを提供しています。そして定員超過、肉類や魚の調理、ペットの出入り、未成年者同伴など、一部制限事項があります。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。 また、プールの運営時期も状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは加平郡加平邑北漢江辺路007-82に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから近くの観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションは南怡島船着場から徒歩5分の距離に位置しており、プチフランスは車で23分、ホミョン湖水は車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-FiとIPTVを提供しており、すべての客室は禁煙です。駐車場も利用可能であり、マートのピックアップ・サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールの利用は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、プライベートなバーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールビラの予約には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールビラの予約時にはぬるま湯の利用が必須であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは水泳用のチューブをレンタルすることができますか？",
            "answer": "はい、水泳用のチューブも無料でレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの利用に制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、定員超過、肉類や魚の調理、ペットの出入り、未成年者同伴など、一部制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時期はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営時期は状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 504
    }
}